籃波係咪得NBA呢個聯賽有人睇？

好似冇聽過人講其他地方既籃波聯賽